★靈異！有冇發覺好多報導完創新高樓盤，一兩個月後就會爆 支那肺炎？

不可不信邪